# Теоретичні питання
1. Опишіть своїми словами, що таке метод об'єкту
2. Який тип даних може мати значення властивості об'єкта?
3. Об'єкт це посилальний тип даних. Що означає це поняття?
### Відповідь 1.
Метод об'єкту це функція яка зберігається всередині об'єкту і яка працює із змінними та значеннями всередині об'єкта.
### Відповідь 2.
Властивості об'єкта називають змінні, які мають значення і можуть бути будь-яким типом даних: рядок, число, тип булева true/false, null. Їх ще називають примітивним типом даних.
### Відповідь 3.
Посилальний тип даних зберігає посилання на об'єкт де розміщуються реальні дані.